復仇者聯盟4，大陸預售10個鐘，票房過億。

殘體

口裏說不

又話反美帝?

真係好撚痴線！大陸d大城市imax仲貴過香港

本身有D價錢唔貴，但係太多人買，D人禁禁飛果時D價錢係咁升。

大陸戲院拎正牌賣黃牛

真係痴撚線 咁都得

大陸睇洗唔洗同人地逼 揀d 凌晨上映既,3x 蚊人仔都有.. 睇去按個摩第日返香港

飲埋個喜茶 真牛B🤙🤙🤙

流浪地球可以死埋一邊

下面化灰個班左邊數第4隻係咩

黑豹